# README #

Webapplikasjonen eBok ble laget som en oppgave for Knowit i sammenheng med jobbintervju.

### Oppsett ###

* fork repo og åpne i Visual Studio

### Kontakt ###

* Oppgaven er laget av Andreas Nesheim (andreas.aronsen.nesheim@gmail.com)